比CLC 莊錠欣出道真係好唔合理!

人哋個個原本係韓國訓練咗好耐嘅練習生都出唔到道， 就畀佢呢個係香港做過童星嘅出道， 訓練時間仲係一年，仲要喺咁多人嘅選秀裏面揀中佢， 有冇咁巧合呀，間娛樂公司咁啱選中嗰個又係 Tvb嘅童星，條友唔方係有後台咩

出咗道之後簡直好似整完容一樣，真係唔講都唔知係佢

有人冇讀大學直接出黎社會浸，浸浸下月薪幾皮
有人讀完四年大學出黎做幾年都係IT狗月薪皮幾

人人表現出黎嘅能力唔同，唔係淨睇時間長短就斷定到

唔理佢有冇後台（屌你撚知內幕咩未又係鳩估）
佢出到黎嘅表現融入到團隊已經係成功